「正義聯盟」主席李偲嫣離世終年56歲 新冠檢測初步陽性

消息指，建制派支持者、「正義聯盟」創黨主席李偲嫣離世，終年56歲。消息指，她對新冠病毒檢測初步陽性。

成世人仆心仆力撐支共，點知最後死於支共武肺

係咪叫抵撚死？

生前無
毛魔喺地府頒返個職銜佢囉

身體力行支持局長

抵啦唔中過中國肺炎憑咩叫自己做中國人

全家死絕

正義聯盟 超人死左會返生

仲要假陰性

報應黎

同老舞個班一樣

腥港正義已死

手足

Btw，係武肺。

天有眼